Model S係咪全世界起步最快嘅車？

只計由時速0加速到100公里

2018 s p100d 2.3秒
roadster 好似1點幾秒

量產都有918 spyder快過佢

2.3？ 我唔撚信
我派Ducati panigale 1299 打佢

利申ucati owner

直路快過佢
彎路放撚到佢傻

要成3.3秒

冇咁慢，一定三秒內

落雨人地唔會濕身喎

人地跑完一個圈唔會過熱喎

Tesla落track?

26加速真係好睇個人本身幾重

老老實實，除左起步仲有無其他

我反而覺得起步冇乜用
唔洗曬油有得涼冷氣係最正

剩講起步應該係

10年仲係老電的世界

而家啲46越嚟越快…最近有指Tesla Roadster 0-60mph 1.9秒，相反26咁多年都係2.9秒左右

而且Teslun可以好穩定咁做10次(之後會過熱)
而楂老電的，技術膽量缺一不可

出到保險先算啦

0到100 3秒內又點，100到0要10秒呢至幣

識快唔識收，個個當自己車神

Tesla出保好難？？

買得起都唔會難得去邊啦

兩噸重，走去講制動距離...

我見上面咁講

直路王，彎路亡

連登t撚車主叫春買唔到
無一間想做

周街都係 T 車，買唔到點行街

大家叫春係因為貴，而唔係買唔到

自己YouTube la. AMZ Zurich 0-100kph 1.Xs. PolyU 整既過類方程式呀